班狗反口 稱會對中大使用最低武力同水砲車

psuh

好撚出奇?

推

事先張揚最低武力?
然後實彈都會話迫不得已!